婆婆推車仔 行紅隧過海去九龍

早上10時11分，紅磡海底隧道的職員，發現一名老婦推着手推車進入管道往九龍方向前行，連忙報警。警員接報到場，在九龍出口截獲老婦，她的手推車上有兩紙箱，警員隨即將她送往灣仔警署作進一步了解，暫列流浪婦人。

有網民之前拍攝到婦人的蹤影，只見她推着手推車，沿灣仔告士打道中線前行，當時巴士、私家車和的士在她兩旁駛過，但她也毫不理會，及後進入紅隧管道，沿慢線的邊旁前行，旁若無人。

徒步闖紅隧事件並非首次，根據法例，任何人未經批准擅自徒步闖入隧道區，可判罰款5,000元及監禁六個月。

2017年7月 一名內地男遊客，在灣仔買醉後誤闖入紅隧，並步行往九龍，由隧道職員截獲載至紅磡收費廣場，被警員口頭警告後放行。
2016年6月 一名女子從九龍徒步進入紅隧北面收費廣場，入管道前被隧道職員截停。
2015年6月 一名女子情緒激動走到紅隧往九龍入口，由隧道職員截停制止，事後送院檢驗。
2015年3月 一名外籍男子疑醉酒闖入紅隧往九龍方向的管道內，隧道職員發現將他載至紅磡收費廣場，警方到場通知其家人將他接走。

個樣一睇就知係蝗

我都覺 應該開比行人

一睇到個post名 已經講左句 痴撚線 條友個腦係咪生係屎忽到？

唔係香港人樣

如果條橋對大陸有利益話知你幾人反對蝕幾多錢都起

過海？又唔關支那事
慢慢排紅隧啦

睇返段野d案例都冇檢控過

撞死佢個司機係咪都可以唔檢控

車仔唔係車啊

個海窄過林鄭個閪 下下都要比幾廿蚊先過得

條老閪一陣比人撞死又要累鳩人

過到九龍然後比人帶返過灣仔

蝗婦樣

分明玩野啦

其實應該開條路畀人行 得嗰兩公里做下運動都好

又臭又焗又大塵

廢老︰香港我有份起架，成條路我行晒 (妹下妹下)